警隊高級督察同警長點解廣東話都講唔正？

個個操大陸口音講廣東話，掃黃咪同聲同氣？有無警察巴打解構下呢個現象？

學好中文先啦你

創科局局長

繼續吹.jpg

黎學校講talk, 講網上罪案 點知d口音 搞到學生笑到gap gap 聲

警犬？

Ali都係

點解土生土長都怪怪地既音

潛伏已久

因為是公安扮嘅

next time you play mahjong very quietly

大陸仔？

屌 有聲

投訴啊傻仔

操大陸口音講廣東話？